山竹後，泳灘到底開唔開

本身諗住去大浪灣沖浪，但打去沙灘office，話泳灘關閉。但係ig見到唔少人仲去玩。想趁夏天完之前去次沙灘。
有冇人可以解答下